做project激嬲咗個friend

如題，可以點哄返佢？

推

屌你啦 係咪你衰在先？
係嘅就屌你老母啦
利申：做project比個fd激到癲左

detail又冇

請佢食飯
SAY個SORRY囉
咁都要人教

屌你老母
忍撚左你條廢物好耐啦
pj做到一舊屎咁 又要人幫你執手尾
食屎啦 弱智學咩人讀書呀